請清楚思考現在要採取既立場

今次逃犯條例事件我地個特首好明顯由頭到尾都無從香港人利益著想，更係賣港，不斷將港人拉入政治旋渦。我地不但要撤回所有有違港人利益既政策（包括逃犯條例），更重要係解決根本性制度問題，就係要選出屬於港人既特首。

再加埋撤消所有對9/6和12/6被捕人士既起訴